Pes19終於出武磊

咁撚高
掉轉就差唔多

471cm?

係咪低個美斯